6:45 深水埗 長沙灣道 對出跌左銀包

頭先6點45左右喺深水埗跌左個銀包
藍色皮 紅色線
入面有身份證
恒生卡
城大信用卡
如果有見到麻煩可唔可以
聯絡 tg @leoleoleo123
😭😭😭🙏🙏
麻煩哂！！！！

搵返了 多謝各位